發現唔可以睇對話紀錄

一睇原來可以即刻記得番曬
利申一直以來都冇睇...咁唔算叫春掛
雖然睇到叫咗出聲 原來嗰陣真係算是好幸福....嗯...

1224 旺角現場被帽 即del所有紀錄 做人向前望

隔咗大半年無睇
最近都睇返少少 聽到錄音聽到佢把聲喊咗出黎

......點諗都覺得係諗多救命 到底我del過佢幾多次
我有咩問題...

del過一次 後悔睇唔番

一路睇一路自己笑心諗點解嗰陣咁開心

(づ￣ ³￣)づ
im sorry

琴晚睇左

搵日有決心move on一野刪曬佢 ，icloud都刪埋

無睇返之前啲對話 本來都開始忘記
但最仆街嘅係佢過咗兩年無啦啦拉返我

然後又沉多鑊

起碼你仲有機會揀多次

手機唔見咗 依家想聽佢唱歌都冇得聽

似攝時間

向前看啦 可以回憶起但唔好停留